買邊隻牌子10TB HD好呢?

想買個10TB HD backup相及其他不常用資料, 請問邊隻牌子型號推介呢? thx

Toshiba 點睇

Toshiba Enterprise Series MG06ACA10TE 10TB 7200rpm 3.5 ?
有諗過, 算平

唔怕嘈嘅話可以呀 幾平

我用緊WD

用緊 唔覺有聲

真係一D都聽唔到?
我果隻有時咕咕咕好似煲水聲

聽唔到
當然冇貼埋去聲啦

*聽

隻toshiba我放喺nas用 nas放睡房 可能因為咁先覺得嘈不過都係read/write 緊先嘈

擺訓交房真係唔店 講真
我都係用my book 拆機 黎用

我擺廳嘈到仆街，成問咯咯聲，同屋企人住，基本上夜晚十一點後要熄機。

只用 WD ultrastar

我自已就用緊Seagate 不過好多巴打實反對